西班牙陳七宣佈加盟神戶勝利船

揾返小白

At KobeStadium #vissel

陳七 小白 普杜司機

又係關西 一齊去食新地

神船咁有米

個老細知唔知邊個
巴狗心口贊助商

點解唔搞好隊波 一味簽星有咩意思

【新選手加入に関する記者会見】2018.12.1＠ノエビアスタジアム神戸
陣間5點

仲有玩具隊湧士

陳7踢法似我

咁講下年唔去神戶都唔得啦

好似係樂天

京東好似每個聯賽都贊助一支球隊

遲啲影帝美斯退休都去嗰度重組巴塞

應該仲會簽多件

去神船睇波喇

日本引到咁多西班牙人

Biggay都準備去
整隊拉馬西亞舊生會

負皮我jm9

隊西船 其他位唔執 聯賽排十幾 睇下似乜

咪執緊囉